成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

一米開槍，一觸即發！我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機！
我哋要主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！We can’t sit on our hands and claim we’ve done all we can all along.

話罷就罷

不罷不休

罷到五大哀求達成為止

罷到雙真普選落實為止

罷到個正苦怕

罷到個正苦驚

罷到個正苦怯

根本係個正苦搞到我哋唔得閒返工

今次不設限就係正苦大限

黑警還眼
暴權還命

一路罷一路嗌繼續罷！

做咩都唔割蓆，亦都唔再理人割唔割
你話驚影響到人上唔到機？唔好意思，真香港人一定唔會依個時候仲諗住自己上唔上到機

一定要班政府回應我哋訴求，唔應就行動繼續升級！！

對唔住腦細，我笑唔出

海賊王：城市把有毒的smile給予平民，如果變成能力者，將加入犯罪集團欺壓平民。而沒能力的，將會面帶笑容的活著，死掉親人也要笑著工作，窮得明知是毒物也得吞下肚。良民和武士（義士）被胡亂抓入獄。

你今日上唔到機
是為了他日有個自由港俾你安全起機

暴權，正向我們身心施以殘害。
返工，不能填補基本身心需要。
罷工，是發自良心，基於人權！

【九月罷課 學生自決】

六七八月，香港風起，然今煙淚未散而存。過去，中學生發起學生聯署反對送中惡法，甚至以身把淚血拼煙雲，仍是未能得到合理之回應。暑假已臨暮昏，惜送中惡法危機仍存，警、政、民關係更是未嘗得治。開學之日即將上演，我等中學生不能坐以待斃，必須繼續堅持心中的理想，無計可施下，以罷課凝聚中學生力量，讓政府明白，我等非枉讀之輩，稍懂筆墨亦同存良心，敢於環看政治。

雖未讀盡萬卷書，但我等亦願走萬里路，為香港，萬里路比起萬卷書，何重何輕？

故就罷課事宜，香港各大中學生組織包括中學時政、青年前線、悉政學揚、學生動源及學生抗爭力量將成立聯盟，名曰香港學生罷課聯盟。

望能因此喚醒中學生對政治觸覺，讓中學生行使公民責任，勇於發聲，向政府證明中學生力量。同時提升中學生對反修例運動參與度。

蔽盟歡迎各學生組織加入聯盟，僅此望各界支援學生大罷課！

鈞鑒
天佑香港

香港學生罷課聯盟創始組織
中學時政
青年前線
悉政學揚
學生動源
學生抗爭力量

2019年8月10日

香港學生罷課聯盟Facebook Page

香港學生罷課聯盟Instagram Page

香港學生罷課聯盟Telegram Channel

他們昨夜在街頭為爭取你的自由頭破血流。

8.12 不罷不休

你今天要踩著地上他們被沖掉的血跡去上班？

當你要保住的飯碗開始滲血，你可以無知無覺無感無味？

這是災難性的時刻
即是無限罷工開始

打破秩序，是為了重整秩序

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

好！